一人一個動漫角色可以代言嘅產品

Hunter入面嘅酷拉皮卡可以代言暈浪丸
黑化小傑可以代言洗頭水護髮素

悟空可以代言染髮劑

八神太一代言防脫髮洗頭水廣告
堂本海斗代言避孕套廣告

誠哥代言菜刀

黑Saber可以代言快餐店

柯南，人壽保險

葉山亮代言咖哩專門店

路飛、紅髮：草帽

我老婆可以代言Bass

仲以為代言手錶

撒亞人，染髮劑

兵長：增高鞋
埼玉：增髮水

進藤光：染髮劑

比卡超代言番茄醬

艾倫：科興針

武藤遊戲：頭gel

古拿比加

人渣誠：各款包丁

銀時：士多啤梨奶

一切紅豆甜品

土方十四郎 美乃滋

Y?